﻿### 第 8 章编程题 17

编写程序打印 nxn 的幻方（1，2，...，n<sup>2</sup> 的方阵排列，且每行、每列和对角线上的和都相等）。由
用户指定 n 的值：
     
     This program creates a magic square of a specified size.
     The size must be an odd number between 1 and 99.
     Enter size of magic square: 5
        17   24    1    8   15
        23    5    7   14   16
         4    6   13   20   22
        10   12   19   21    3
        11   18   25    2    9
把幻方存储在一个二维数组中。起始时把数 1 放在 0 行的中间，剩下的数 2，3，...，n<sup>2</sup>依次向上移动一行
并向右移动一列。当可能越过数组边界时需要 “绕回” 到数组的另一端。例如，如果需要把下一个数放到 -1 
行，我们就将其存储到 n-1 行（最后一行）; 如果需要把下一个数放到 n 列，我们就将其存储到 0 列。如果
某个特定的数组元素已被占用，那就把该数存储在前一个数的正下方。如果你的编译器支持变长数组，声明
数组有 n 行 n 列，否则声明数组有 99 行 99 列。



